鋪地板價錢

如果居屋鋪200呎左右地磚

人工費應該幾多？
幾多日完工？